求下大家 破壞完就走 唔好再打陣地 你地無將黑警往死裡打嘅鬥志 就輸

咁耐以黎 我地贏在人多 流動性大
好似今日東涌站咁 拆完就走
已經有好大效果

打陣地 淨係set road block係 無 可 能 贏
要贏要個個都有將黑警往死裡打嘅鬥志
當佢地係殺你全家嘅仇人 （佢地就係有咁嘅諗法）
但 唔 係 個 個 都 ready 好

既然係咁
點解仲要同佢地打消耗戰？
點解仲要正面衝突？

嗌口號唔係唔得 但當大家都知我地嘅目標
留番啖氣去拆野係咪仲好
唔好再企係到送頭

再 一 次 呼 籲
唔好比你嘅敵人全身而退毫無損傷！

唔好再拉住自己友 除非佢衝去死

要站邊一早站左 唔會因爲任何野嘅割席 呢一點大家都清楚！

自推

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

好想贏啊
唔好輸啊

要佢地還 血債血償

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

都去到呢一步 大家跨過個心理關口

hit
and
RUN
得咗

都去到呢一步 大家跨過個心理關口
搵多幾個手足一齊照應
打完就走
轉場再黎

佢地要調派人手邊夠我地流動力快

be water 都可以應用係進攻架

支持hit and run, 破壞公共設施比同差佬對峙有影響力好多

同埋

唔 好 阻 你 身 邊 嘅 手 足 開 波

之前打柒仆街藍絲嘅片大家都好治癒架

最緊要係有效果
大佬你對峙完有咩改變到啊

[知己知彼]我地開始有收成

前線係好多野要諗 諗定戰術先好無

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

場仗有排打架

對峙而個行為真係要檢討下

唔好再對峙
做實事
hit and run
佢捉你唔到 你就贏